有冇人覺得自己好冇運氣?

好似做咩都唔順利咁

明明自己努力咗 以為會有小小收穫 點知原來都係咁

我都唔想放大自己既唔開心 但個天成日都要打擊我

我出世到而家未好運過

點解咁講 講來聽下